知唔知香港同沙特、敍利亞、吉布提、巴林等國有乜共通之處？

就係都係搵同一間公關公司幫佢哋洗底呀

港府企圖以「香港重新出發」計劃「洗白」，在林鄭上任特首三周年前夕，政府宣佈計劃合約由Consulum FZ LLC投得，合約價值近5,000萬港元。翻查資料，總部設於英國的Consulum早有為獨裁政權「洗白」的經驗，2018年沙特阿拉伯政權空襲也門及被指殺害沙特裔記者卡舒吉（Jamal Khashoggi）後，王儲穆罕默德就請來Consulum為該國策劃形象工程；該公司的其他政府客戶包括巴林及東非國家吉布提，都是被視為由獨裁政權統治的國家。

港共淪落到咁，已經係我地最好既PR
BTW內文有講間野創辦人，前身既PR公司係會利用大量SOCIAL MEDIA ACCOUNT帶風向，大家TWITTER FB REDDIT 唔好懶

世界三大貿易港金融城市2年就變成第三世界國家

咪又係五毛

洗咁多錢都係用埋啲旁門左道

pr公司打手應該勁過支那監獄班五毛

其實講真沙特仲可以洗條春咩

唔係中東夠亂 佢變咗北韓啦

柒婆又考第一

應該都係咁上下